今晚有幾多部車俾人勾

定係直接指啲車過隔離

收11呀我
去到應該11點半

想去但好似好危險

去睇

請問地址係邊？

Megabox

今次會唔會多人過海運個次

今晚有咩野玩

但係海運個場好玩啲

差唔多啦
散得黎你預差唔多一點先走

去做乜
除非你有架重改野就話姐

留名等睇成班響o候mk比人勾

大家11點見

今晚影完相放返上黎大家認領

megs box有冇位先

睇黎要15/16樓係咁上上落落
都係海運好 起碼一層過

直路有得響下喉

唔比人唔記得泊左係邊 搵緊車咩

我跌咗個一毫子要搵返

太子道東近富豪已有roadblock
各方注意

張野係最近先貼出黎？

睇黎應該係今日貼啦
用 blue tack 貼張 A4 紙上去